天外Online Windows 10 無法開啟解決方法

Step 1.
左下角search " 開啟或關閉 Windows 功能 " ，拉到最落 " 傳統元件 " ，
開咗佢按確定

Step ２.
天外Online 安裝目錄搵到 " login.exe "，右鍵->相容性
相容模式設定為 " Windows XP (Service Pack 3) "
減少的色彩模式設定為 " 16 位元 (65536) 色 "
套用->確定

依家應該可以開到Game，但仍會好Lag
不過唔阻我掛藥同聽BGM

裝個vm 行XP咪得